1989年中巴大罷工，好心而家d人學下佢地

佢地展示左佢既既勇氣，決心同團結，悍衛佢地將來既權益